{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008669",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157449?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 경포대로하스오션뷰가족펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせによって客室予約状況はリアルタイムでアップデートされないことがあります。 時々重複予約が発生することがあり、その場合は先に予約された件に優先権が与えられます。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。 当日予約後にキャンセルする場合は払い戻しできません。 キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴なしでは不可であり、現場訪問の際には払い戻しができず退室措置となります。 客室には禁煙が適用されており、バーベキュー場を利用するには個別予約が必要です。 バーベキュー料金は2人基準で20,000ウォンで、追加人数は5,000ウォンずつ追加されます。 バーベキューは午後11時まで利用可能で、駐車が可能です。 ペット同伴は不可です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムでアップデートされますか？",
            "answer": "予約のお知らせによって客室予約状況はリアルタイムでアップデートされないことがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生することはありますか？",
            "answer": "時々重複予約が発生することがあり、その場合は先に予約された件に優先権が与えられます。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "人数を超える場合は入室できない場合があり、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後にキャンセルする場合は払い戻しできますか？",
            "answer": "当日予約後にキャンセルする場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのようになりますか？",
            "answer": "キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴なしでは不可であり、現場訪問の際には払い戻しができず退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室には禁煙が適用されており、バーベキュー場を利用するには個別予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー料金は2人基準で20,000ウォンで、追加人数は5,000ウォンずつ追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは午後11時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴は不可です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 504
    }
}